澳洲留學生討論區

早晨呀大家 大家係邊個city
小弟係Sydney

Perth

WA

Melbourne

Adelaide

Sydney

Syd

Adelaide
有冇巴打出來吹水

點解無BNE 人。。

一個人係rundle mall 9 fing緊

Tasmania Grade 10

Brisbane

要唔要一齊食飯

啱啱食完，不了

我指晚餐
唔得閒就算

讀邊間

第二個sem 去 Sydney exchange

而家起Melbourne，2月轉校到brisbane

sydney

巴打
呢幾年內有機會去呢度考ppl

加油
Btw呢到幾悶下

巴打year幾
個度有冇夜生活

有冇垃圾mildura撚？

Tasmania Year 12

上次melbourne cup連假落咗去adelaide玩 平日好靜 九點city都冇乜人

Friends or Hutchins?

夜生活得去club
六點打後開始少人 九點之後成個city冇人咁
本身個city又細

出年二月去usyd

出返架86?

出年二月去melb

但city個設計

BNE

黎緊3月去讀uts，其實sydney市有咩玩，有冇club識下女/住宿又點之類

應該住iglu

留名跟進sydney有咩玩/做

Melbourne
Btw good day 巴絲打們

有無巴打住sydney inner west呀

有咩幫到你

又係巴打你 我好似係隔離台見過你覆澳洲post
你住lidcombe?

你係邊個

FBI

UTS

Clayton

Adelaide
琴晚hindley street有人開槍，爭啲死